大媽搶攻尖嘴 商戶大嘆：好嘈頂唔順

運輸署早前已發出公告，宣佈明日(8月4日)起終止旺角西洋菜南街行人專用區，有關路段將會全時間通車。「殺街」後不少表演者、大媽皆轉移其他地方繼續表演。其中一個熱門地點為尖沙嘴天星碼頭，現場約有7檔的唱歌表演，當中4檔有大媽演出。入夜後，愈來愈多人在尖沙嘴擺檔，除了歌唱檔口，還有十數檔的影相、占卜和幫繪畫自畫像等檔口。

之前在旺角表演的街頭歌手阿Lam指今早已到尖沙嘴警署取得「在公眾街道或道路奏玩樂器許可證」，證上列明可在2號碼頭對岀的空地奏樂，樂器包括3支結他和1個鼓。但他下午5:30在尖沙嘴準備時，卻被康文署職員阻撓，指有關證件無效，「職員話呢度喺佢哋管轄，差佬凌駕咗佢哋管轄範圍」。他直言不理解，「差佬允許咗我嚟玩，發埋牌畀我，點知一嚟到，十幾廿人圍過嚟叫我唔好玩，都唔知咩法例嚟」。

康文署職員指，其較大型的喇叭演奏不合法，最多只能用1個小型擴音器和1支木結他。阿Lam則表示拿了樂器來，一班粉絲也專程到場，如不能演奏會好失望，直斥「都唔知康文署同政府部門想點，係咪畀升斗市民聽下歌都唔得？」最終經協商後，阿Lam與其朋友接受只用木結他，不開喇叭演唱，在7時半開始表演，現場20多名粉絲一同合唱。

在旺角菜街表演超過6年的春天歌藝社，負責彈琴的春姐表示，因殺街所以到尖沙嘴表演，已過了一星期。她強調只是來玩，「我們聲量會少一點，不會鬥大聲」。她認為，尖沙嘴表演者較自律，「旺角時候就太吵」。

早於4年前來尖沙嘴表演花式足球的Ken表示，發現近來多了1、2檔旺角的表演者。他指今晚7點來到時，發現已有表演者佔用其以往表演地方。他指當初曾上前協商，希望大家能輪流表演，但最終不成功，只好待他們表演至8點離開後，才補上位置。他認為，街頭表演應互相尊重，又指多檔表演容易帶來噪音，「兩檔一齊表演，互相鬥大聲都無辦法」。他希望，政府可以設法規管，「靠自律好難做」。

油尖旺區議員余德寶今晚到尖沙嘴視察時，發現人流比上星期擠逼，表演攤檔數目較多，「有唔少喺旺角菜街表演者過咗嚟」。他又指跟之前旺角的檔主了解過，不少人表示傾向留在油尖旺區表演，包括尖沙嘴碼頭，相信情況會惡化。

對於阿Lam有許可證但最終被康文署職員阻撓，他直言有關事例證明各部門溝通不足，無一個統一的執法標準，沒有給予明確指示給前線執法人員指示。他又指，如不再加強溝通，最終只會使執法人員與表演者更多衝突。

唉

去死啦..屌

影相+1823 apps
一定會回應

一日唔源頭減廢
摺埋一個堆填區
d垃圾只會走去第二個堆填區

屌佢老母,想逼死我地啲後生仔咩

屌食屎啦

勇將

人見人憎，開個島比佢地唱飽佢啦，到時大媽同廢老打埋野戰都無人理，你有你搵食，味撚阻住地球轉

遲早暴動

大灣區

嗰頭邊個睇架？ 交咁多錢俾人都無人做野？

之前因為呢班撚屌幾年冇去旺角
而家唔撚去尖沙咀去旺角

佢地幾時死？？？？

好心班黑社會係旺角租層樓比班老雞跳飽佢啦

都唔知係咪共產黨陰謀, 派人黎醜化香港, 專登去多遊客地方

佢地背後目的係咪想搞到全部專用區摺埋

開拖啦

點解可以咁冇品味
大媽唱歌到底有乜咁好睇

好懷念幾年前嘅驅蝗行動

遲早又有

屌啦星

人流咁旺 , 加租啦

無人肯帶頭啦
真心為香港既都比人拉晒去坐監

無啦, 腥港豬接受左蝗啦

6點半係碼頭附近
已經覺得好嘈, 有d阿姐阿伯唱到走晒音

無錯 槍打出頭鳥
香港人都係大家一齊食屎算啦

又畀啲愛港連登仔 屈你五毛

因為你唔夠愛港

甲由咁

其實呢班人點搵錢法 ?

業主加租 或者最大贏家

d阿伯俾tips咁俾 阿伯就政府養

CCTVB link:

最後全港公共地方禁曬活動 中國又贏

如果用筒水潑佢地會唔會比人拉？

同佢地鬥大聲
播大悲咒啦

有機會畀人告襲擊，傷人，刑毀

要一班人不停輪流狙擊先有用

快閃啦 一班人沖出去 係身到放d無蓋既水樽倒完就走

快D過港島。

點解唔返大陸唱？

直斥「都唔知康文署同政府部門想點，係咪畀升斗市民聽下歌都唔得？」

Um... 最好唔好俾我聽ok？🤔

vuvuzela部隊有冇得諗

有幾撚好聽呀 大媽又好 唱歌又好 唔好搞亂尖沙咀啦大佬

根本就係以前既夜總借搬左出街
冇本生利！

比返旺角佢地啦 屌拿星

非常好！

遲啲去中環佔中啦

你以為你暱嚮度就搵你唔到咩？無用架！好似你啲咁狗閪嘅大媽，無論嚮咩地方，都好似神檯上嘅貓屎一樣，咁滋擾，咁神憎鬼厭！

垃圾人種

有冇d唔犯法嘅方法可以阻住佢地?

我同你講 後生果班唔會再走！

如果報警可以用咩理由 我諗住每去一次都報一次

屌佢地老母 幾撚時死撚曬去呀仆街支那大媽 咸濕伯父

叫佢地去半山區啦

遲早殺埋tst

海港城會唔會搞佢地

得罪有錢人慘過得罪班龜

而家要即刻瘋狂舉報
唔係唔理又愈來愈多

原來賣唱咁好搵

咁班大媽去尖咀好過去mk
尖咀都係d 遊客去多，本地人好少去

最嘔心係啲阿伯 佢地究竟係咪冇家庭冇嘢做攞老綜嘅垃圾來？

自私黎講呢班老野都算世界級
香港靠唔少旅遊業 佢地就係香港旅遊業最當眼果個位搞事

比班大陸人搵錢你覺得係香港之光？好想比人知?

到時無人來香港旅行
大陸人咪變救世主

台灣已經比中共握住春袋,根本PTT班蠢人唔等於主流

之前好似有人影過啲呀伯比完錢有得抽水

同埋話食放題個啲巴打最好帶定頭盔

我寧願殺哂

有冇人聽日過去瘋狂舉報？
我收工去

鵲巢鳩占

黎多次D&G事件, 佔中預演

整 cheap 晒海港城個場
遲早畀名店投訴
更快無得玩其實

家下咁多連登仔講買藍牙喇叭, 全部出晒黎播東京熱主題曲一定好好玩

開始明白點解復仇者3入面
thanos想清走世界上一半人

日日打去報警，報到警察做野為止得唔得呢
一日幾十個人打電話報，話佢地太嘈滋擾到市民
好似老廟停車場出面咁晚晚都有差佬望住，佢地唔敢大聲

除左報警 仲有冇方法 好難頂

成班人混入佢地入面跳舞但唔小心整跌佢地d野 有冇得諗

你唔佢係旺角玩, 咪去老尖...
到下次可能去老銅

所以啲五毛話係街坊都on9

但有一個夢 不會死 記住吧

之前都講話係斬腳趾避沙蟲
分分鐘政府都唔想有呢d公共空間
驚你班人搞搞陣

屌 本身尖沙咀已經夠多大陸人 已經好嘈
拍拖有時經過得幾個香港人彈下結他 行遠少少起碼都唔會嘈到拆天先
大媽再過埋去 我真係屌你老母
遲下會唔會攻埋中環碼頭
返上去大西北同呀伯跳舞算啦屌

根本封左旺角係無撚用
佢地唔去旺角咪去第到
尖沙咀變左第二個旺角

終於體驗到

點殺？

之前本土去上水踢水貨客啲野好似都work

真係好難怪外國會排華

唔比任何表演

做壞規矩就係呢D

拉晒啦 嗰陣有人真係出腳喇 又俾你地笑

我無笑架 好work

等廿年

個場咁大，有啲擔心會行行下唔小心踢咗佢地個喇叭落海污染海洋

廢老覺得自己比到錢 有人肯為佢跳舞好威威
大媽就有錢收有人讚 以為自己好有魅力

根本就係兩班垃圾圍堆打飛機

大陸老閪死返去啦廣東話都未正

睇來要立法，唔可以收貼士

相信光復行動指日可待

上山頂、去皇后像廣場啦！
試下港島區班上等人嘅底線嘛

當然最好全部抄晒牌見一獲罰一獲咁就最好，就睇班妖怪後面個財團有幾有米可以派？

抵啦 玩焦土

清左nigga, 蝻,蝗， 世界已經好美好啦

最好去禮賓府前面唱

旺角未殺街之前，尖咀已經好嘈，好難想像而家班妖魔去到係咩環境

唔會 要過海好貴

本來想講可以好似台灣噉要考街頭藝人牌
唔記得政府係無人識欣賞藝術，仲有會偏幫支那狗

每個禮拜五食完飯都會過海傍聽shuttle busk，有晒成套鼓又有結他solo，幾有誠意，而家俾啲咁嘅人渣搞亂個場 遲下分分鐘冇得聽

我覺得真係好中
慢慢滲, 就快變為一體

其實無意思
同殺左世界上一半甲由一樣
好快就回復原形

唔小心踢到佢地啲野落海
sorry sorry

到時政府搵演藝人協會班親共評......
同埋台灣實際上好唔似樣,班台灣知名YOUTUBER比笑波子更差

諗起鳩嗚 有冇人打算拎齊啲pan係正佢地隔離黎場農歷新年大合奏

封個場有撚用咩
封班人先有用

點解唔上大灣區唱飽佢

比左以前應該會有「9嗚」團踩場

唉,點解唔去銅鑼灣？ 比九龍人靜下嘛

咁搞法個個都避開尖沙咀碼頭一帶
遲早天星小輪冇人搭要收皮

另類佔中

真係好影響香港形象

劣幣驅逐良幣

叫佢地去一個冇人爛地表演
有人欣賞就算佢地世界巡迴都會跟

百足之蟲

好老實呢班大媽做得既野
如果成班人一齊玩野
真係勁過佔中都得

怪就怪d仆街比錢佢地

靠地產佬先會郁
新世界，海港城

到時變曬做大媽區

的確呢個應該係最有效既方法
問題你要日日都有d咁既時間去玩野
你一個日日得唔代表其他人日日得

搵啲heavy metal band係佢哋隔離日日表演 call齊band友來fing

香港旅遊業就真係比班支那蝗大媽搞彎晒

打電話，影相去1823環保署，話噪音嚴重。有法例搞到佢哋

冇錯

都冇人幫，有鬼人做咩

宣佈明日(8月4日)起終止旺角西洋菜南街行人專用區，有關路段將會全時間通車

得唔得嫁

播slipknot轟返佢

其實尖沙咀碼頭busking唔係唔可以收錢架咩
年幾前有個frd busking 收左啲錢 都俾人屌佢呢度唔收得錢

好喎

到到都唔收得錢

收錢就叫擺埋

只係班大媽懶理

同埋唱下歌,姣下班咸濕伯父,俾伯父點下手仔

收下打賞根本就係大媽出黎"表演"既原動力

你估真係歌癮起,收打賞?

另外班阿叔都係廟街style架啦

味你老母

佢地黎香港係因為香港唔同大陸
咁將香港變做大陸係咩玩法

個海咁近
掉鳩哂d器材落海啦

大媽vs貴租名店

不如大家夾錢去淘D隔音板圍住佢地啦

呢個應該唔會犯法, 而且可以叫做無聲抗議

繼續啦，損害香港形象靠你 最好包圍廣東道出入口，圍住堆名店

對付支那狗要靠蝻
然後黑食黑對付返班蝻

政府應該成立控街辦、定時落區巡邏
對 阻街、行乞、聲浪過大 嘅人發出票控
唔合作可以要求警方協助執法驅趕

有埋投訴熱線，晚晚落去踩場

Send email去海港城 可能會快過自己報食環或者報警

香港要脫離中共魔爪
香港獨立

影響市容

包容包容

包你老母咩

叫佢地去林鄭屋企門口唱啦

睇佢包唔包容

唔好意思
我倒瀉水

啲廢老真係垃圾

亞伯覺得自己俾完有西屌架

摸下手仔
已射

一早講撚左係要監管唔係要殺街
班盲毛係都要盲反支持殺街
好啦依家行人專用區又冇
班大媽轉個場又黎過
治標唔治本
On9

就算射唔出，呢班廢中老心態係覺得自己去左大富豪，係大老細咁
屌你老母廢中老同大媽可唔可以死撚哂佢啊

快d用發牌制度啦 趕撚走晒班廢清busker
支持純情大媽

加埋成5,600歲人
係條街跳貼身舞

真正焦土

個廢老係producer san定係偶像宅

自己去book k房啦仆街

尖沙咀本身都變撚左蝗蟲區 係果度慢慢唱啦屌

勇武連登仔仲唔快撚啲出去清場？

終於有人同我諗同一樣野
根本就有人想搞死香港形象

有金主
落左海咪再買

屌你試下幾個冇後台既後生仔去尻叫尻唱吓，唔夠幾日就拉尻你趕你走啦，個個都知咩事

有心殺哂啲街同順便整臭香港個朵姐

抵撚死
等尖咀，東角道果班貴族共享下大媽榮耀喇

掉晒去西九文化區啦

商戶唔包容

去廣東道唱啦

睇果d人又係on9

而家暑假, 係尖沙咀申請攪香港潑水節 正常人就普通水, 支那人同機就海水

人地係天星碼頭唱，影響唔到海港城架？

班垃圾口唔敢入海港城
商場管唔到

好近
有event嘅話裝飾放到出去近碼頭
到時再同海港城投訴

尖沙嘴咁多支那人
比佢地聽返啲大媽同胞唱歌咪最好

正解
如果政府有心想搞佢地，一定搵到法律去入佢地，正如佢地點搞本土派一樣
搞到要殺街都搞唔掂，證明政府根本無心趕走佢地

冇錯，有時唔係話網上講就兇狠，現實係人地做野當工咁返，你就請假同佢地鬥，而家仲揀人揀背景黎入罪

橫掂屯門公園都跳開大媽舞，不如一次送曬班廢老去個到唱咪算鳩數

送佢地去正苦總部，因果度係鬼域，只有狗同鬼會出入，絕對唔會擾民！777都話要包容內地文化，所以絕對唔會有人趕鳩佢地！又可以幫狗官出下火！真係一舉數得！

根本一開始全部人都唔應該用喇叭.

最好遍地開花，度度都有大媽
睇你批撚樣點頂

快撚D死啦 仆街 影響市容

我細個玩過一種臭彈，
臭到仆街，掉一粒10米範圍內臭成個鐘，
屋村文具舖都有得賣，
如果搵唔到應該淘寶都有，
如果人人都袋幾粒喺身，行過親果度都掉一粒會搞到果度好臭，人地企都企唔到，
臭撚到人地頭痛，大家千祈唔好咁做

班鬼佬見到心入面恥笑緊香港

強烈支持大媽去晒添馬公園唱
如果淋病趕佢地走即係反中亂港

cringy AF

送佢哋去禮賓府同中聯辦門口唱，淋病每人每日俾五舊，西環d人日日派利是俾佢哋，等佢哋融合一下

一早話要發牌
條件禁所有speaker 擴音器材

要唱歌有本事清唱

依家咁根本沒完沒了

打游擊咁

所有人都唔比表演就啱
啲busking成撚日走音
啲大陸臭雞就老撚咁嘈
無一個係無辜嘅

法例入唔到佢地 班警犬唔會做野架喇

驅蟲同殺蟲既分別

睇有線訪問個識廣東話既黑人都頂佢地唔順

wfc幾何會去果個位

唔關事。

係呢班賤人醜化香港。

識死啦咩

屌你個閪 幾時光復 呢班死老雞認撚真影響市容

咪好囉，最好成個香港走1轉，比港豬知道禍害。

魯蛋 6師父 同d女女ok wo

點會無法例入
有沒有心告先真
你睇港獨/有仇個班
告唔入都玩一餐煩下你都好
公帑黎，真係無成本

以前搞光復既都係連登屌到仆街既熱狗
依家你地又好意思問

行人轉用區跟本係旺角特色，為左d小事無左

點解唔去大灣區？

嘩 你啲錯字多到呢

啲五毛低質咗咁多

呢條好似已經係直接可以由警犬罰錢
但好似唔包括班撚樣所作所為
班驚犬咁怕麻煩點會想執手尾
行行企企買宵夜就叻

天星碼頭對出可以 但文化中心範圍就唔得

都係果句啦 如果冇人比錢佢搵佢地又唱得幾耐姐

就算班大媽收, 差佬會做野咩?

綠天柱上蓋可以收 出左去可以報警

有人話商場唔投訴咩?認地下海港城階磚 唔過介佢吹你唔脹

BTW成班鍵戰 係屋企打機 大家咁大反應做乜 殺左街預左會咁啦 有人仲想叫人犯法去倒水 破壞大媽財產 一陣有小朋友睇完呢個POST真係勇起上黎就多謝你

嘈音，阻街

屌你咩 次次去尖沙咀夜晚開工
開之前都睇下班mk彈結他唱情歌
變左大媽

用呢隻野得唔得

早幾年都有出去
但而家不了
香港人不配

趕去唔同地方，等多d區都感受下
建立番共同敵人
但mk已經借d2收左個特色專用區
仲有冇咩可以失去

請將矛頭對準班新移民大媽
根本旺角殺街治標唔治本

屌 取撚消哂所謂2蚊廢老乘車優惠等班廢老唔好周圍做支拿閪迷
又嘈又阻街

要做野既話日日PTU+食環落去行一圈包無人
重點係依加唔撚做

搵班有白卡既人士拉大隊去光復尖沙咀應該ok
一係就瘋狂報警話有人行乞、賣淫、遊盪